[有片]央視：火箭紅不了 我地要中國紅

第一句就話唔係玻璃心

玻璃到爆

連人地講左咩都唔敢播

666

原片已經比人Del左 依段應該好快比人Del

笑到仆街
邊有人咁撚柒架

下面啲留言仲精彩

到依家都唔明班人咩logic
先可以將一句口號load到變主權問題
又咩紅咩紅咁懶係有文化詩意

anyway啱㗎喇 繼續推多啲
小粉紅去外國搞事喇
樂見其成

一講香港/ 台灣
就係想分裂主權
分裂國家
美國亡我之心不死

弱智

仲唔係玻璃心係咩

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

中國紅=食人血饅頭紅

開始中美網民互片 有沒人去撥大個火頭

返歸啦 5毛 你唔洗扮正常洗底啊

痴撚線

血染中國一片紅

我覺得要逼到中國人痴線
佢哋個個都要獻媚

即係例如一個人賣腎愛國，我要推到佢哋賣埋眼耳口鼻心肝脾肺，再賣埋老豆老母姨媽姑姐嘅

反正佢哋文革時候顯示智商係得咁多，我信佢哋係真心on9

首先是中國人

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

不看也罷